====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Toute loi possède une lacune afin qu ' elle ne soit pas coercitive et laisse place à l ' interprétation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

